【集思廣益】點樣破解藍絲騷擾

朋友發夢夜歸
依家比人玩門鐘玩咗2星期
有無破法？

915國旗行動好成功!

拆左佢？

裝 cam?

裝cam 好似最好？

以暴止暴

或者喺門口捕佢

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

裝完cam 你聽報popo?
你發過夢喎

一定係搵幾個fd捕，然後私了。

搵張紙蓋住門鐘寫請勿使用
入面拆蓋放大頭針

係後樓梯捕9佢

唔洗講 直接上齊架生 搵幾個手足

無cctv就放開懷抱 盡情錫佢啦

屌你老母樓上仲玩咩大頭針乜乜柒柒

咁撚鍾意玩人門鐘

我要佢剩低嘅人生只可以訓係張床上面玩平安鐘

同一層樓住？唔係嘅話屌柒個看更俾d唔三唔四嘅人上嚟
如果係同一層樓嘅就拆鐘俾佢慢慢撳 佢唔撳到你去佢個單位撳佢個鐘

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

喺後樓梯捕佢

ok wor ,再加幾滴血

通d電流係個鐘制度，一襟電到佢灘灘腰

唔怕有手尾又有人手最好裝cam私了
再唔係就樓下屍體發現冇可疑

講就易

如果唔想有後果
純粹唔想煩
其實甩左門鐘電就ok

你諗下佢夜晚晚上黎玩門鐘點知冇聲
變左玩自己